Documento gerado sob autenticação Nº ZAU.690.520.P69, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             35                  de  02/01/2020
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor ELOI FERNANDO FRITSCH, matrícula SIAPE n° 1300023, lotado e em exercício no Departamento de
Música do Instituto de Artes, da classe D  de Professor Associado, nível 04, para a classe E  de Professor
Titular,  referente ao interstício de 23/05/2016 a 30/11/2019, com vigência financeira a partir de 01/12/2019,
de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº
331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.533317/2019-48.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
